徵大概十個動森朋友（黃）

啲動森群都太多人，好多時傾唔埋，又少一齊係島玩，想開一個群大概十人，可以成日一齊去其中一個朋友島玩，有意LM/PM

Lm

推

唔同女仔玩

LM

動森朋友唔嫌多
雖然我成日玩單機

岩岩開左玩左半個月

玩咗一星期

玩咗5個月

lm

藍既OK?

差唔多一個月 重停留係周圍雜草嘅荒島